1976 底特律真係好唔理性好暴力

當時好似係抗議警權過大針對黑人
好似張圖咁爆人店鋪
比著依班暴徒係香港實跟住張賣家商家List逐間逐間爆

利申：學術討論想知當時咩事同對後世既影響

搵人起PC 1976底

重點：經濟極差，人人自危先會有呢d效果

唔知底特律班人係唔係因為班商家佬平時出賣本地人去搵錢所以比人清算呢